ʕ•ᴥ•ʔ Waaa丸子Seulgi可愛到爆

Are u ready for this?

一個丸子兩個丸子～

包子seulgi > yeji

我唔想比較 以免招人話柄！

dllm ar 可愛

馬尾熊>丸子熊

監獄丸子熊近期最佳

頭兩張Q到射精

新人lm

跳跳扎監獄丸子熊.gif

g chi層主

熊仔unun

扯咗。。。。。

你扯啦 死變態

有幕投完票 匿係人後面有冇人留意到

匿咗喺人地後面點留意到牙

上個post-58 松子

太大份遮唔晒

嘩q到

咪白痴

我以後唔撚開呀

唔好小器

想食左她..

我炒飯她

傻咗咩你

嘩屌我戀愛她

佢戀愛我

笑左thx

真架

Katy qq

我教seulgi教irene中文confirmed

Irene邊個教我唔知
不過熊仔就肯定係我教嘅

okok
清咁多收藏有冇諗過整返個rv中文合集

你覺得呢張點

"唔明你噏乜"

真係覺得佢唔明我噏乜囉

我明留名

雞

好橙牙琪比牙歡撚英文

Recording

I am good

Recording for what

是

佢個樣好似張文幅

色狗躝啦

咁可愛痴線咩

好想大大力抽插呢件死淫西 d閪水一定多到仆街！

Qq

回錯post?

洗唔洗咁惡==

On9?

🐻🤙🏻

條馬尾一定好好摸! 一定要起勢咁索!! 係咁逗係咁梳係咁fing條馬尾!!!

嘩
差d想開post尋人

俾我就摸佢耳仔同條頸 實好敏感

想啜佢面豬仔

show blocked user - 勝利（已失敗）

好波 睇佢條撚樣唔順眼好耐

無色情都block

我舐她的pussy

你個rv黑咁多嗲

舔牙溫

掛住？

搞gay出返去！

笠u

Nohomo

我掛住....

❤❤

無錯 係呢條女

玩人生攻擊？

身

死剷咪阻住晒啦

去旅行咁得閒mon post?

你唔能係？

係屋企= =

=,=

agger

Wa超正

個頭咁似另一個單眼皮女生 =.=''

我射精牙琪

藝智?

咪癲啦

55

我炒飯

弱智?

咪借啲2喺到講其他愛豆

你癲啲

使5使捉得咁嚴

呢度唔歡迎弱智

你講邊個

你

==

your wifi 弱智

牙琪唔係弱智

you wifi not 牙琪
係牙琦同牙智

Seulgi my wife

原來yeji讀咩d音=弱智
笑到我失禁...

搞笑專家

自己講自己笑

有咩問題
我成日都係咁

定仔高汁到

你有啲奇怪..

你歧視我？

我rebest你==

我成日都望住牙琪啲gif係度笑

幾弱智

尊重seulgi plz🙏

你揀邊個牙

講得好💯

都係粉紅頭髮啫

死婆咁撚q

周周聽到可能忍唔住咸但粉熊真係>>粉周

Wa 世界第一

非

認真佢咁係咩意思

問佢想吃jer仔嗎
然後佢諗緊食唔食好?

下==

食jer仔

你有病睇醫生la

又針?

你真係有病

哇....

我親親她

我啜啜熊仔

有啲可愛。。。

睇5到

Qq囉

射精

夜媽媽唱歌

衰妹成日趁我訓左先post相

今日學牙琪ig張相咁著左白襪仔出街

....

我都係著白襪返學

唔好意思..笑左

條街咁多白襪仔點認啊

牙Joy 個樣開始超越老女人。。。。

另外4個差唔多啦 係牙琪令少少

白襪加teva涼鞋

Wendy 同我隔黎屋個c9差唔多

白襪黑皮鞋😁

會員名呢屌你

佢攞咗我張相

唔想畫花隻襪

zip張紙有user name咪得

樓上所有著白勿偽韓撚都是傻鳩

你好好打？

打到玟星變大胸部都得牙

吊你校規寫明 唔著會俾perfect捉

我容仙大胸部

想聞下係咩味..

吾通perfect會續個抽起褲腳check牙

我啜佢乳頭

佢好似唔係姓我

^all on9

入學校門口會check

肥仔酸餲臭汗味

好似靚到op左

all die

學友靚仔現充黎..

係 靚得太離譜

丸子頭無敵💘

加個頭飾又可愛咗8.5倍

法國學友收收埋埋好多女愛豆露腋窩圖。。。

你錯咗重點 我見牙災幾靚順手save埋咁解

容仙大胸部 (定仔）

我成日都好似牙歡咁望實牙琪

琴日嗰啲薇娟圖又點解釋=,=

尊重下牙琪 咪講其他愛豆

no色情

樓上班色狗愈嚟愈離譜

我強烈譴責佢地

色狗咬色狗？

我唔係色狗

定仔同松下清近得樓主多

樓主幾高質

樓主係會著nike拖鞋加白襪嗰種傻仔黎

有咩問題 幾型。。。

識親啲同學仔咁樣著唔係有啲精神病就係傻仔黎。。。

你喺咩學校咪識咩人囉

我IQ75不過啲老師話我聰明仔黎

睇錯175..

個印仔好似伊澤潤二啲角色咁

你講完我先發現完全無理過印出黎個樣
淨係focus咗喺印仔上面個樣

牙琪有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣

屌奶星原來spotify一直聽緊嗰首Russian roulette係日文嚟

Koh至撚哈必必必巴哪枝5爹

匡智入面？

sportify 無寫住 japanese version架咩 ?

冇

我弱智但我醒目

呢張正

張張都正

樓主gidle

下 咩

樓主gidle打手黎

喂咪老屈喎 我專一熊仔

公道講句樓主冇乜色熊仔

收聲啦

哇正到

邊個嚟？

irene?

唔係 佢同你唔熟的

我閨蜜

今日升中放榜我派到BAND1女校
係開心既

有雞雞點讀女校==

牙賓有冇rap歌推介

女校男生

BTS - All Night (feat. Juice WRLD)

你看這個麵，它又長又寬，就像這個碗它又大又圓

我藍絲

我都係

凡凡skrskr

麻麻

NF - When I Grow Up

點睇=.=

請G持土炮

我地00後聽撒野😂🤙

咩料 入錯po?

好rock

幾時會有Rock琪

火炭seulgi❤

Lil bear

牙椰個衰妹

好大

收啦傻鳩

smoke weed everyday

屌 , 又點撚樣呀?

點解咁惡

你唔亂貼我咪唔惡囉

唔算亂貼啦 幾靚

成隊淨係follow佢ig 個樣好吸引我

ching know ball

強post

好靚啊
好感！

I love seulgi

幾時可以同mmm定仔朴寶英平起平座

好難。。。

...渣架

我對你巧失望

你應該欣賞我嘅忠心

又改名

無左mmm*3同定仔寶英仲話忠心

喺心入面
個名太長

定仔容仙我接管咗

斷腳啦49000

好波

你以前唔會咁鬧我

你以前正氣好多

佢不嬲都係咁

有正氣過咩？

學友不嬲走開正經小淫蟲路線

佢娛樂台淫亂五絕之一

我一向都幾正氣

偽君子戀童死gay佬都算正氣==?

東喪西昂南賓北友

小淫松

你弱智露體狂

我正氣師==

any thoughts?

🤤

先生你流緊口水

熱得滯中暑流口水啫

哇好想食佢波仔

識野
樓主高汁 內容(大部份)高汁

5絕..

我地華山格劍

牙琪煮野qq到

YES QQ

不過煮野唔係幾好食

炒飯seulgi❤

咁能Q?

不如我教熊b煮?

Sad

睇預覽圖仲以為係金爆黎

點先食到你親手煮既

牙喪煮乾炒公仔麵有一手

我成日同wendy分享煮食心得

想篤下...

要篤就篤我
除咗我無人可以督佢

用jer仔篤你ok?

睇下篤邊到

你身體每一個角落

打完呢句發現好能gay
當我冇講過...

我都想篤喔...

哇好型

對襪算不算係點綴

唔明點解有人可以生得咁靚

我既聖誕禮襪

呢張會唔會太正..

靚得黎又咁Q先可惡

會

好耐無見

一齊反pg

潮狗

買細果枝未

細果枝連運費要150蚊 , 要儲下錢先買到

咁貴唔買啦

你對牙琪無愛WFC

有愛無錢

含羞望QQQQQQQQQQQQQ

阿菜問佢野佢唔答..要打patpat了

Wa

問完見到牙琪咁既反應巧難打得落手。。。

阿菜會打+摙

Thanks

joy巧令令

熊囝都係

潮人好笑

牙joy = 唱k小_仙

Cp3

打劫埋熱火

嗯 好味

好苦喎呢個

吃貨熊

射精牙琪

隻揪吖

牙琪無野會覺得唔好味

聽晚呢度會有幾多個唔上水

咩事？

芯狗

射精❤

呢度好多

我聽晚睇最聯唔會上水

得我係專一

你高質

我

一般啦

你聽晚7點就開始失蹤啦

衰妹又啪手指

想畀她打一鑊...

牙友買左izone最前排？

矛買飛 izone我唔啱==

又講大話..

我地呢到每個人都好講信任

佢假粉黎 淨係會對住fancam玩下jer仔

好難想像牙友會對住牙英玩jer仔

佢成日牙周牙英

唔係事實

佢由牙英出道開始已經不停咁用言語騷擾佢...

佢得個講字

係 始終個心專一熊囝

係

戀童癖

索汗都戀童 你地屈得過份咗啦

我都覺得有啲嘔心。。。

樓主變態

索汗咪索汗lor 索乜能野西汗牙 ! ! !

嗰到近西嘛==

又扮林峰

死女包咁能qq

乖女黎

我地之間點樣稱呼你唔好干涉啦

頭先操番gym 推胸發覺自己連30x2都玩唔到好失望

睇完新番所以做尖==？

做gym果套? 只睇過漫畫都幾正
btw 我以前有做開

吊偽毒

呢幾日唔想睇到izone嘅任何野

will be fine ar bro

thx bro

有冇清730睇RV

係時侯擇名睇下有冇芯狗

I am not

#555

我專一wendy

唔見咗了

昂

專心少少睇演唱會啦你

我無去 izone唔啱我

你唯降

唯啤啤

Cry what

唉

唉 唔想提

好撚想睇呀😅😐😥😭😩

睇熊仔？

係呀730

我都好sad

點樣呀

幾靚

靚過izone全隊

咁當然啦

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思

叫夠春咩-_-

未

你比得起6000蚊咪唔使叫春囉

Up乜我拿度輸波有少少唔開心咁解

輸比37碎 笑4

唉真

Roger wimbledon=god

Wimbledon Head2head Record
Novak 2-1 Roger

8個wimbledon==

逗B熊

哇勁qqqq

弱智妹?

做乜改埋D PUSSY名==

尊重下啦

邊個

畫公仔唔使畫出腸下話?

芯友

專一熊仔！

望住你個名再望下你個回覆真係笑4人

holun QQ

哇好想舐她腋下

Be careful of the rainy season ㅠㅠ

靚網

玩弄佢面豬登

😋

樓主出名專一

樓主9黎

Yes...

你屁股蛋狗

不...

認錯sor9

新名好好多
好過小胸部

我原意唔係色情 比人誤解 好失望

改完名俾人誤解嘅感覺真係一啲都唔好受

專一izone定gidle定itzy?

專一熊囝！

我未諗好

樓主搞笑專家

樓主芯9

感謝樓主天天都提供笑話

屌你屎忽望望下先發現樓上全部改哂名

再改真係會唔記得邊個打邊個

+;![].在茫茫人海中與你相遇.＊也許是種﹍×°緣分°°°×．﹏\

個嘴仔會唔會太QQQ..

做乜講粗口==

佢講咩

太粗俗唔想講

馬尾

牙友同禮志係咩關係

乜水

打完_唔要禮志

下

??????

飛機

有冇人接受到呢個look

光頭牙琪我都接受到，呢個look濕濕碎啦

又有新衫買

咁問題是咩意思

幾好笑

BOO YAH

哇好正

我影

日日FF唔攰?

佢弱智

100%真人真事

妄想症...

衰妹轉左牙joy隻指甲顏色

牙友色情到有d過分

佢係咁架啦==

100% match=.=

點解咁講...我對熊仔幾檢點

就快有得見

我偶像john cena屌打the rock

30號我拎住衰妹把扇 , 歡迎相認

小妹五想同呢度堆色情狗相認==

Ok

我seulgi post 風紀隊長 not 色情狗

你既所作所為大家都知啦

呢到d人成日都發癲搞事 why唔見你管

我次次都有舉報你啲射精留言 不過連仔唔理

25?

咁你真係有做

糾察隊職責所在

我都成日舉報牙友格離post既色情留言

松下清好波!

屁蛋狗

咪再屈

屁股蛋狗！

model琪

-2

點解會咁

樓主

Dispatch啲牙琪相巧高汁

牙琪點影都高汁架啦==

╭∩╮ʕ•ᴥ•ʔ╭∩╮

好想hh熊b喔

我打7你

唔好問夠唔夠你打
夠

我有二頭肌

你無括約肌

!

我米六+拳速快

我有牙溫

淨係識靠女人係咪男人黎==

能屈能伸==

我靠女人。。。

Q

定仔失戀呀？

睇唔倒MMM香港演唱會

why睇唔到?

唔喺香港

橙

我miss哂今年所有活動 fanmeet concert whatever

你講之前7月6個拼盤

9月

第三張q能到

頭2張呢

1,2 = QQ
3 = QQQQQQQQQ

幾中肯

第1張又q到痴線

第2張呢

牙琪平陰QQ既程度真係無得豬

快閃狗沖去睇大邱果個

第2張果d叫卡利斯馬

哇衰妹qq到

啡髮牙琪QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

牙琪qqqqqqqqqqqqqq

我琪qqqqqqqqqqq

我HHHHHH琪琪

happy

Sappy

傻b?

牙友今日做咩咁搶口係咁貼舊相

睇到幾靚咪po上黎==

去証明自己唔係芯

牙友 = 芯友 , 呢個係定律嚟吖嘛

令到呆左望住張圖思考點解可以咁令

咁誇張

係真粉既唔算誇啦

令得好誇張...

咁又誇左少少

全世界最令女子top20令嘅圖片

如果第2張攬住熊腰既係我就好=.=

講真我做前面揸cam嗰個都已經好能滿足

我直頭尋晚睇完成晚都訓唔著，成個腦都係牙琪

想做牙琪

是但一個我都ok
不過想做牙災多少少

我發夢見到佢 想唔想知內容

唔想

top10靚造型

other 9?

搵到再同你講

Ok g持 u

今日依然好熱

喺屋企嘆緊冷氣

redmare 熊仔look
level up project2 丸子法包熊

最衰塊葉擋住咗個腋窩

同緊輝狗出街買貓糧 好熱

邊個輝狗==

我心儀對象

唔識==
我心儀對象是琪熊

你個名點解牙

好感

我同牙星rap緊

我同容仙好fd

我老婆幫牙星feat過

我老婆澀琪寶寶

Stop la u 2

第3張睇到想笑埋一份

我飛擒大咬佢

牙琪柯屎....

不

幾時架

咩嚟

牙琪I豬story

懷念肥溫...

前面個牙叔好搶鏡

牙琪都幾like e類既英文歌

世一

腳指

咪色THANKS

欣賞only

頭先法國seulgi已經開咗埃豬巧耐😔

勁...

牙椰qq

Wa....

牙琪個賭神頭巧型棍子

係咪改圖黎...

似似地林青霞

望gif都唔敢同佢對望太耐會唔會好毒

渣GA

咁撚cute

笑眼熊💓

戀愛她

色情她

打柒你

一v一

想吸她的西味

屌你老母

條褲好似好緊 會唔會唔舒服

幾有彈性幾舒服

講緊乜

牙琪

咪意淫啦

講緊條單車褲有彈性都意淫@@

係幾白滑

很靚

望住第一張好想從後攬實佢

係影得幾靚 但冇呢種想色的感覺

會不會係你終於大個咗

下姐係點==

Wa牙琪勁正

想聞下隻臭腳板

屌你老母元朗牛屎佬 夠薑就打撚死我

喪b勇武

我已經叫哂天水圍班兄弟夜啲去做班牛屎佬老母

笑唔出

屌佢老母好撚嬲

係真就好

溫腋

今日幾靚

我影得唔錯呢？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幻想狗收埋啦

冇心情睇圖

唔信？

睇下啦

成日冇一件事正常心情
睇牙琪會開心小小都好..

加油

嘩 阿椰今日

隻手

有無人覺她今天好令

日日都靚

nice body

健康體態

呢到咁多位係點睇牙椰

炒下飯都ok嘅

只睇牙琪啦我

想炒飯佢

衰妹輕鬆carry阿婆裝束

我好感yeri

真係好阿婆

我第一眼就聯想起呢個tvb阿姐

我係諗起馮素波==

我冇

哇痴線?

你就痴線

🤠🍆🍑🐻

衰妹成日露胸脯？！

世一馬尾

Wa勁正

幾可愛

my wifi

Ff9

你老未100步笑50步

我0步

你收皮啦FF芯友

無ff無芯

嘩駛吾駛咁惡牙..

j擊牙友，人人有責

support了。。。

mamamoo聽日6點係咪出新歌？

定仔以前唔係咁

人會變 琪會圓

又笑牙琪

你成日笑佢肥

肥琪QQ啊

無咁嘅事

想讓她們坐爆我的臉

圓到

大姨依家都有個雙下巴仔

想玩下佢個雙下巴

肥仔恩翻屋企搞北韓妹啦

咪色啦

咁都有得屈

高馬尾係幾尾機嘅髮型

高馬尾牙琪係世界第一

有冇牙琪冷帽+oversized hoodie相

係咪講緊fing手勁QQ果張，好似無戴帽

平陰馬尾oversized hoodie痴線

唔係 單純問有冇咁嘅打扮
機場又好 咩都好

唔俾

牙琪好少戴冷帽

牙琪唔俾

淨係記得有張細個戴黑冷帽

Btw腳指

幾掂

牙友貼啲又唔貼啲

啲腳指仔好似幾正

嗰次牙琪佢地咪嚟咗平壤同我玩

Hoodie正哦

牙琪正啲

下 咁cute想點==

任何人著oversized hoodie都加五十分

我成日都著

你加五十分囉

😁😚

你淨著hoddie又唔著褲咁色情扣五十分

肚臍幾靚

正想講

牙琪幾靚

幾圓

誘惑女教師正啊

乜q

色囉

定仔牙友係出面大逆不道

我有咩

定仔 , 牙友係出面大逆不道

我討厭牠了

點解咁

又巴黎世家

好能尾...

好圓

原本唔識樓主
㩒入佢個profile 原來差唔多個個post都負評多過正評
會唔會引到人反Seulgi架

明推暗反seulgi , 可恥

上個post-57

開頭都好地地，係你強勢回歸先搞到個post -57

咁都有得賴～.～

我記住咗你點講星

咩用假x難聽過粗口

我同佢熟

我嬲到哭左

我依家好驚下一個受害者係牙琪

牙星佢唔介意的

有人介意

牙琪...

呢度有冇人試過比牙琪咁做

靚到傻

金容仙表示十分憤怒

段日文解松子是我的男朋友

證明你啊識日文

幻想少陣使死?

認真翻譯 : 與松子的距離很近，我很興奮

Waaa丸子iu冇seulgi咁可愛

我細個有睇寵物小精靈 松子翻譯得幾準

都同意嘅

個都字難聽過粗口

有無咁誇張

學哂d英國佬講野咁隱晦

痴線

我係有少少口蜜腹劍 不過今次無

呢隻肥啤最QQQ

邊到肥啤==

肥啤啤

炒牙溫飯

咁癲

想quote松子set圖==

乜

why 今日好正wo
士氣又好

6點就走咗 見到啲人留到而家有點慚愧

成日想企前啲都唔夠薑

有咩好怕 上到前線有咩事大把人會幫你

我係覺得留黎冇乜意思...但我都留到7點幾先走

我都係咁諗 不過見到義士仲堅持緊有啲唔好意思

Why cry

香港咁樣 希望佢地30號唔好黎....

各有各想法啦 最重要係自己點諗
冇裝備留係到都冇意思

班撚屌又打撚人

打鳩

聽你講完我個心都舒服少少 我單拖無裝的

因為我都係單拖+無裝上到前線
但我唔想自己有咩事會麻煩到人 所以退左

一切都係路西法效應 惡性循環

追埋入站打鳩人真係冇乜意義

發洩 又唔係驅趕又唔係逮捕 剩係打人
班狗跟本無王管 做乜都得

成班已經走火入魔咗
仲覺得自己係做緊正確的事

靚

脷仔

髮型好特別

好靚

想做佢女友

我係佢女友

逼seuigi食催淚彈

痴線?

#984 假粉

乜水 點解我無咗

一隻字睇鬼到咩

又得罪你?

真粉係會發覺到有D野唔同左

g錯..

你地唔使訓覺？

玩緊JER仔==

希望你唔係對住呢個post既圖片玩

神阿 我又犯罪了

訓唔著..

禾pish

射爆未？